個胸有C既高海寧點樣做到要求90分鐘體力既特別工種 2

推

無人睇咩

其實高ling真係得c咁細咩

見到馬明死老豆個樣好唔開胃

中間果個好似佳仔

好好笑

勁呀 頂爺

鼎爺fit到
秘密特工

去到結局篇都係得兩個post

你信條友

都話A1囉.

高鈴起碼e

垃圾title唔多想入
閃

頂爺d劇情幾好睇

好撚柒呀dq

無眼光

算啦, 佢又唔進修下.

咁都開到2

大佬打70幾個電話比你 你搵兄弟先你個仆街仔

所以咪秘密囉
馬明淨係果下懷疑 一個電器佬揸槍咁勁

A1

都話啦

呀勁：屌你 你做咁耐特工做到a1 小小錢都唔流d比我 要我做賣菜佬

特工為世界和平，唔係為退休金

屌 我A0仲勁啦

呢套野低成本但吹到咁大

on9?

未播之前好有期待 播左真係雞肋

咪即係講我

求其嫁住先啦，唔好激DQ

大姑奶癌末咁款

奶癌三期

On99 DQ真係走去做全職特工
痴到上腦

B3已經練作彎腰避子彈，無得打了

mantis

難怪黎諾懿叛變

sor matrix先啱

可能鼎爺粒子彈識返入支槍呢

美打

咁都得？

做好事

後便全部都係槍

有notebook 唔用，用大牛龜

又係呢隻淫雞

馬壯自己慢啫

要target三秒定住先射到

結局篇先黎好睇 太遲了

一開門轉去睇波
啱晒喺房打飛機又驚老母失驚無神開門入黎既小朋友 用

可惜無一開門就著褲的裝置

唔會除晒褲打

真係無乜人

其實高ling幾好戲

個女仔娶得過呀
娶佢啦

其實b3都壞唔晒喎

佢係咪扮奸咋

唔返屋企點跟縱到位置

射咁慢，死得啦

成分鐘

馬明：屌 有個咁既老婆突然覺得自己好廢

高ling搞咩 扮有咗？

馬明：男人唔可以射得太快

咁簡單，馬明同A1去離島，叫DQ去離島打咪得囉

迷暈左cute媽之後咪可以

射q媽

玩花槍 玩到有左

屌你地老味高海寧個樣成隻馬來貘咁都想屌你地係咪黐線架

之後C9一入去門口中左機關

屌楊卓娜好過

屌你老母 我唔信你同佢係埋同一間屋你唔搞佢？ 你埋下你條女個咩樣喇現實d喇 有機會我要佢每10個月就生一個細路添呀

反正都無得屌想下唔得咩！

唔撚搞呀屌

收皮啦CCTVB 垃圾電視台

星夢一姐變大茄！菊梓喬慘變臨記閃現《C9特工》

更多娛樂猛料，請下載《東網》APP：

原來無認錯

子衿都幾正

絲打

CLS

牙鼎勁撚到

收左

大結局無人睇

又一個都不能少
黃撚到

@r730 2台 改左d野全部都好好wo

今日結？

係
我個仔話我知

馬明仲有冇第2句，成日都老婆呀唔好去，老婆呀唔準去

唔撚去就死哂啦

高寧唔show波，唔知睇什麼

又A5 又B3 頭都大撚埋

中左槍死左仲識擰軚

佢要保護大佬既決心好堅定

實無死啦

人死左還有意識

梗係無死

死左仲有半個鐘做咩？

馬明又神級喊戲

死曬，B3做左有錢佬end

點解套套都假死on99

馬明恐怖過joker

嘩 馬明啲喊戲

視帝

反而最唔洗喊果套先攞到視帝

最後lauar阿媽出手殺B3
原來佢係A0

個大佬身邊全部手下都係仔....gay架?

芥蘭仔:我先係A0

又假死？
我記得好似殺手入面都係陳豪借手榴彈爆炸假死（好似係

大波ling D轉身踢 幾靚幾smooth

黎諾意啲戲好屎

bye bye馬壯

自殺

馬壯d懶音真係dklm

佢要keep住自己個樣好難代入個角色佢重親都係咁上下

其實假死

神馬壯

屌

仲有成20分鐘仲有咩做 咁快死

王浩信揸車爆炸又係假死

on9...John ma咁奸...竟然唔係呃解毒劑

睇馬壯d戲可以解析CCTVB沒落既原因

最尾嗰度想點，馬壯插支usb入電腦，話比冷面知有曬佢資料？

大結局喇

個B有乜事，超能B?

呢套戲應該全年最膠，馬壯高寧完全擔唔起

打得多增強劑之後高ling死左 特工A0A出世

個頭好返？

高ling都還可以 馬壯就真係

如果換龔嘉欣會好睇少少

c奶 特工

馬壯當年BB來了都ok
呢套就真係...

唔講戲佢d懶音真係no eye see

佢做燦爛的外母好啲

on9議員

唔係真心嘛

議員呢d感情線真係完全冇發生過咩事就結婚

成班毒撚都有女

簡兒正撚到

wow 表白

呢d女點食呀

收皮啦簡兒

馬壯會唔會最尾係未死返黎報仇

電莖先賺到錢啦而家

會唔會係孖胎

係 跳樓假死

m記送

On9

四胞胎

上一集仲話唔鍾意佢

永遠大結局都係咁
主角啲緊張戲頭半個鐘就做用
剩返半個鐘就死拖難拖

全家都係廢青廢中廢老蛀米蟲

全年度最佳cult片

馬尾哥

黑衣人

人質幾正

H51

飛虎隊都做埋

DQ唔係A09?

H係咪最低LV最廢

H5N1

飛虎隊咩

走光一定拍果陣

片尾串黑警無撚用

個結局有啲cam